auditor唔好再同外行人拍拖

作為auditor 你有咩資格去搵行外人拍拖？

1. 傳說中嘅slack season都放9-10 點- 食餐Dinner都要夜過人，好難就女朋友時間

就算出到黎食飯，成程飯都不停傾電話/禁電話要清Q

2. Peak season,影都唔見,唔好話慶祝咩情人節

3. 好多時拍拖= 係屋企OT，要另一半陪，因為有睇唔完嘅文件

4. 出job,人經常又唔係身邊,女朋友病左,有急事都無可能做到佢依靠

5. 番工忙又要開conference - msg覆都覆唔到

6. 星期六/日- 開住skype掛機，去邊都要掛住工作

7. 忙到成日放飛機，根本控制唔到幾點放工，約睇套戲都難

8. 放工番到屋企可能都11 點，正常人都差唔多準備瞓覺，第二日番工，完全無時間去同行外人相處

9. 星期六日，因為平日太攰，只想訓覺，仲邊有精力同女朋友出街玩？有都想留番啲私人時間，訓下覺，約下朋友仔踢波或者打下fifa

10. 身體差- 做到人唔似人，鬼唔似鬼，仲想陪女朋友去行山影相打卡？力不從心

以為擺脫左jun jun階段上左ger會好啲？
錯啦，一直都咁忙，愈來愈多paper work.

忙到無時間訓，邊有心思去維繫段感情？

如果你另一半係做auditor, 佢永遠都只會咁忙。
千祈唔好浪費青春去相信升左職或者過左peak season會好啲。

只會每況越下。

奉勸auditor搵番同行，唔好害人。

‘就算出到黎食飯，成程飯都不停傾電話/禁電話要清Q’

同意，已經就佢遲成三個鐘食dinner, 黎到仲狂㩒電話，差啲仲要開電腦做野咁濟

所以我女朋友都係auditor

師兄做得好！

係好慘，你要接受未來好多年都會繼續咁過。
接受唔到趁仲有青春，好好搵個好人家。

audit狗都係M底,做狗做到咁撚自豪
成日話好wok好wok,凌晨3,4點收工打卡以忙為樂都唔知咩心態

仲要好自豪自己做狗，講真，除番開工時，時薪真係不堪入目。

一個正常嘅女仔，都係想有人陪，有人可以依靠。

搵個收凌晨三點幾男朋友做乜？ 做人形攬枕，淨係要來攬住訓？

嗰浸港女臭西味濃到

駁唔到
自豪自己日日ot
真係痴撚線
又唔係搵得多
份工又冇意義
仲以為自己好威

狗

最慘溝都溝唔到呢

坐得耐，放得晏，夠wok appraisal先高分架

你話自嘲 為左搵食都算
但真係有班真心膠

Culture 黎，唔融入無職升
唔扮wok就要食豬頭骨

唔明你講乜鳩

Professional 嘅嘢你識條鐵

此POST動物成份50%

做隻貓做隻狗 不做情人

點解auditor 成日ot 打卡？

話俾大家聽我好wok 好捱得 好勤力
擦下存在感
appraisal 又搏下同情分

一定要係架紅的到打卡影先最有feel

100%
牛、狗、畜 都係動物